有無人睇live留意到琴晚第一個係二樓平掉野落下面挑機既係一個廢老

根本又係一個自編自導既劇本